點解Netflix連Flash第四季都未有

其他DC TV series Arrow/ Legend of Tomorrow 都有上一季，點解得Flash完全冇update

畀50蚊有得你睇多謝都唔講聲重多多要求

因為套野越來越垃圾

黑妹幾時死

Because we are the flash

是但啦 唔睇都罷

已棄

點解我嗰個冇嘅？

老老豆豆，flash唔打返差唔多實力或者比flash 仲勁既boss跟本唔會有人睇

例如逆閃同zoom

仲有佢唔講時空穿梭同平行宇宙跟本唔會令人好奇之後劇情點發展

係咪得香港netflix冇